★感動！IT狗終於得到美女尊崇！！

游B

如果游B做特首，IT狗真正可脫苦海

入得返fb？

唔食得飛機餐

開個new

辱游B罪

打J

我願意比游B用私刑制裁

唸起都扯

more

我果日先起條街度聽到兩個豬西起度講IT狗
佢地應該想塭人埋單又話人毒，悶
當識多個朋友，無諗住進一步發展
但屌你老母，果兩件豬西又唔撚知自己幾撚大份
幾撚醜樣
佢地無資料去笑尻人囉

當IT狗係ATM機

Her phone No.

lm

腦魔每日上網係咪都係搵IT新聞 遊B AV?